原來處男叫雞有利是收

有無人組團 封利是100蚊

一百蚊都食唔到餐飽飯

屌 我都唔知

巴打平時食開咩

其實女人有幾多個窿

扮處男得唔得？

行規嚟

好似個個唔同

難分真假

有冇Jessica姐姐電話
我想同佢切磋下

好相搵佢啊

佢地點分係咪真處男

呢個女人有4個窿

求jessica 141link

叫雞破處

想屌

Jessica個樣

我都好奇呢個問題
真係到個時話俾隻雞知：我係處 咁樣？

佢唔信就唔會比 其實係迷信野黎傳說妓女接到處男客會行衰運

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀

組團去收利是收到佢破產

香港有咩食
咪又係個幾味野

Ok幾時去？